「沙盒撚」有無沙盒生存耐玩既遊戲推介？

想玩可以砌屋企搵資源慢慢建立基地
最好有生存、防衛、探險、入侵元素！

有玩過（正）
Minecraft
Don't Starve
Rimworld
Factorio

試玩過（一般）
Creativerse
Portal Knights

跪求類似既遊戲推薦

Terraria

Subnautica

NO MAN'S SKY

初初真係諗住入手，但評價太低

手機有買！

睇下先！

好似唔錯！值得期待！

Don't Starve Together

有玩！而家有更新多左野玩，但始終熟左好快搵哂資源。

Starbound?
利申 未玩過想玩

咁似Terraria既？

我都仲覺得打DST既Giant好難
成堆人去打畀boss滅團

差唔多，有故事，可以去唔同星球有唔同野玩，但玩到咁上下會發現其實係得6-8種唔同既星體

都玩過咁多咯
一於Dwarf Fortress啦
夠哂耐玩

岩岩上去睇左，好似幾吸引，仲有Mod裝（最鍾意研究mods)
比你勾起左興趣

我次次都引兩隻Boss比佢自己隻秋，係夏王難攪d

呢個之前高登有個小品post有見過
（Rimworld都係睇果個post先玩）

但Dwarf Fortress 好似好難上手

留名

手機買左terraria 未玩過

我都少玩，Don't Starve都有買手機版
反而唔錯，但玩部機好熱。

唔知點解Terraria吸引唔到我，可能我未夠深入玩
反而上面巴打講果隻應該會買黎玩玩，$99

Rust

好小圈子同外掛多

有fd 一齊打咩驚都ok

毒撚無fd

好想知有朋友係咩感覺

7 days to die

Stardew
好玩不過唔係好生存

Ark: survival 唔知乜7

岩岩睇左，好似內容唔係太豐富
係咪剩係7日黎一波喪屍？

鬼佬牧場物語！我之前高登有望過下
太過社交刺激感少

岩岩見到有隻Crashlands 好似幾有趣，有無人玩過？

[/url]

DQ Builder

Space Engineers
Trove
The Forest

講漏左
Empyrion - Galactic Survival

unturned
一開始死到仆街

Dayz

Lm

7 day to die

dont starve好難玩

太多野學 ，但幾好玩

單機，淨係用死一開始生鬍鬚果個

我一次年前升哂d裝就已經冇咩心機玩

係咪戈隻冇裝圖片包就會得一堆符號既驚
一個空格位一個全形文字/符號黎表示地圖物件人物戈類？

呢隻我都支撐左遊戲時間十小時左右

但真係好複雜，畫面又惡頂

但如果巴打有呢份毅力既話，呢隻驚應可以帶到好多樂趣比你

呢隻我唔係好堅持到

最勁應該係維京女

Trove玩過！
The Forest 麻麻地

Empyrion 好似幾有趣！查多d資料先

睇完咁多巴打介紹

心大心細考慮買terraria好定StarBound

爬過文 前者戰鬥好玩，後者畫面建築好玩

如果聖誕有特價即入

不過兩隻都唔貴....

我想玩架但pc撚

留名
巴打我都係沙盒game愛好者,留steam 名一齊玩好冇?
最近買左StarBound
terraria本身有

最勁最屈機係機械人WX

再講下subnautica,由你一開始掉落海咩都唔知只係搵水搵食物，到慢慢起到海底屋同種田
再起到潛水艦個感覺真係好有人在野feel

好，我返去睇返ID係乜先！
正阿！

零件好難搵bor(唔裝mod)

之前巴打講完我即刻去睇
我就係鍾意呢種玩法，由零慢慢建立，
最好元素多d，種野，畜牧，寵物，起屋，戰鬥，防衛，boss..等等

唔知呢隻會唔會有野侵略屋企

Btw呢隻真係值得期待

有得裝mod就仲好！

期待？有得玩喇喎

仲有冇D多人玩既沙盒GAME 推介

頂！我Google見 首次發行日期：2017年1月
去Steam睇原來2014年12月已經有

如果有強逼症鍾意類似Minecraft既工業Mod

Factorio 真係好好玩
同朋友一齊研究，玩到我訓教個腦都仲Load緊點砌

一玩就停唔到，超級用腦將所有野簡化
怪物會跟據污染，黎決定外星人（本地人！？）既多少，
會黎攻打你基地

遊戲最終目的係起火箭返屋企！

真心好玩！

巴打有玩？

搵唔到點清除核輻射的藥

每隔一段日期會有喪屍追蹤到你，成群入

再唔係就隔牆見到你0.1秒 大叫，成班屍又發癲 仆街

自己天生有收集癖，淨係一直狂farm資源
狂打怪

Dont starve 果陣住hall幾條友晚晚打
The long dark都正但係3d 好似cs咁操作同係單機
但都係好好既遊戲 雪地生存既

有阿！你又有？？？

我都係，有野必執！驚死蝕底咁
之後會用好多時間執靚仔

巴打介唔介意留左Steam比我？我返去即add

Project zomboid?

e 隻冇 想買

[HK]kaikong

加左
我係Mr.Po
My Link

諗清楚！因為幾花腦力同時間！

有興趣買黎一齊玩

不過連線Save係跟Host部機..

正，我都好鍾意呢類，上面有兩三隻我都未玩過，返去試下先

反而我對隻RimWorld 幾有興趣,不過冇得雙人

加左

呢隻好玩呀，不過暫時好似得一個結局

RimWorld 好玩，又多Mod,Steam有工作坊
但無多人

我覺得唯一唔好就係無得探索其他地圖

唔同人仔有自己性格/情緒，又要儲糧食，搞防禦防外族入侵

係，有幾位巴打講既我都想試，望下聖誕節會唔會有特價！無都會入手

好似下一個更新有得去人地條村
同埋都early access 左好耐

TOMORROW CHILDREN

唔好玩

A16?咁又係時候返去玩玩啦

Starbound?

Starbound係幾好玩

介紹番

Space Engineers

e隻我個人覺得都幾正

Yes!聖誕買黎玩，巴打有無興趣一齊連線？

太空唔錯
同岩岩睇Steam 新出果隻有少少相似
叫ASTRONEER

已經買了 玩住等你

e 隻出預告果陣已經等緊

見到咁多巴打對sandbox生存
不如我地開個telegram group用黎吹水約打機
反正聖誕近

支持

巴打add我先
@Royal_HK

elona

神game

搵唔到

一係我加你

@kaikong

已加

大家有興趣可以john個telegram gp

推下post

不如砌個list出黎

巴打推介沙盒game

starbound HKD99

Terraria HKD75

Space Engineers HKD148

ASTRONEER HKD119 (新出,好有興趣)

Empyrion - Galactic Survival HKD119

有再加

Good!!!!!

等聖誕入貨！

👍🏽👍🏽👍🏽👍🏽

不如砌個list出黎

巴打推介沙盒game

starbound HKD99

Terraria HKD75

Space Engineers HKD148

ASTRONEER HKD119 (新出,好有興趣)

Empyrion - Galactic Survival HKD119

Subnautica HKD119

Astroneer好似冇打怪原素

有埋就完美啦,d畫風好岩我~好好K

雖然冇 不過都買左 暫時玩落都唔錯

新出遲早都會有怪加入去

制作者講到明話唔會有weapon
但可能會有動物

我睇過人玩 個視角好似怪怪地咁

係特別啲既 不過用慣左就冇問題

建築game?

岩岩睇過下astroneer嘅片
想問太空車係自由砌定係限死一兩款？

有無得裝mod?有就仲有生機

推下呢個先！有興趣約戰可以加Telegram!

一唔一齊玩？

搵資源探索生存咁囉 建築唔係主要

應該限死 不過車與車之間都有唔同組合

未有住 因為呢家仲係ea 內容未算太多 遲下實大把野加落去

巴打如果你想約戰可以入個telegram group

留個名先
你地數個D剩係有玩RIMWORLD

捉動物同其他動物打（寵物小精靈），唔洗武器

單機黎講呢隻好高質！

無怪物純生存即係不停搵食物？

佢又冇飢餓度個啲（我都唔想有）
基本上呢家就係搵資源 整車探索星球 整飛機去其他星球再探索咁樣
周不時會與到風暴 + 有毒既植物都會搞死你
希望快啲出新野

前日開局突發事件，全地圖老鼠發狂，咬傷曬全村人，然後傷口感染全部訓低曬

我冇啦啦有46隻boomrat 打我 死傷慘重

新list
有價,有特價參考,就聖誕,大家可以入定d貨仔,應該玩到半年

巴打推介沙盒game

Starbound
單價:HKD99 (HKD66.33)
4pack:HKD239 (HKD160.13)

Terraria
單價:HKD75 (HKD56.25/HKD25.5)
4pack:HKD178 (HKD133.5/HKD60.52)

Space Engineers
單價:HKD148 (HKD44.4)
4pack:HKD389 (HKD116.7)

Empyrion - Galactic Survival
單價:HKD119 (HKD59.5)

Subnautica
單價:HKD119 (HKD71.4)

Don't Starve Together
單價:HKD99 (HKD64.35) (已經係二人同行價)

Factorio
單價:HKD150 (16年2月出,到而家冇試過平)

Rust
單價:HKD119 (HKD59.5)

ARK: Survival Evolved
單價:233 (HKD116.5)

Crashlands
單價:HKD99 (HKD69.3)

The Forest
單價:HKD99 (HKD74.25)

7 Days to Die
單價:HKD148 (HKD59.2)

Project Zomboid
單價:HKD99 (HKD69.3)

ASTRONEER
單價:HKD119 (新出,好有興趣)

只可以單人
Dig or Die
單價:HKD59

Rimworld
單價:HKD178

免費
Creativerse

Trove

Unturned

岩岩見到隻game好似幾正
不過EA緊

Boomrat真係勁煩，死左又要救火

我最怕係入侵會起基地果d，要逼你出兵打佢地
山長水又遠

我鍾意有飢餓度飢渴度冷熱疾病自虐下先開心

開發者話遲下可能會加

巴打有買黎玩？

認真自從no man sky中伏之後
見到太空game都淆淆地

呢隻暫時都唔算伏 但係岩岩出內容未有太多
真係有興趣既可以放置一排之後番黎再睇睇

未，觀望緊

呢隻

e 隻ok 嫁
由岀到而家都係好評

呢隻好出名架！

portal knight 好耐之前買落爆左機
個陣覺得幾好玩但地圖太細裝備太少
依家好似大改版，個人幾期待一兩個版本之後會係點 戰鬥版minecraft

另外trove 唔係好推薦
以前我開始玩個陣好多野都可以用game錢買，尤其係唔同職業
依家好似一定要用點買
同埋好多野你唔課金好難拎 唯一好係間中派下d坐騎

H1Z1如何？

留意到已經無人講tree of life

垃圾oddone

我玩果陣已經要用點買